八鄉AA街頭混戰字幕版

最尾 摺凳佬係邊隊嫁

香港置業
新堂口？

冚家閣抽水

咁少View 應該係#1自己Channel嚟

片頭摺櫈 同 片尾碎玻璃嗰個 同 team (應該)

好似幾靚仔

小朋友齊打交

靚仔？

置業果邊呀